未瞓嘅你哋做緊咩？

瞓唔著

啱啱先做完嘢可以去瞓
聽日仲要八半堂

人如何才能看穿生死

啱啱抒發情緒